全城中伏！！中共想賴啲賤畜食野味，Spin走武漢P4實驗室輸出病毒

英國《每日郵報》1月23日報導，中共在武漢建置實驗室，用來研究SARS和伊波拉病毒；美國生物安全專家2017年就警告，病毒可能會「逃脫」，該設施已成為應對爆發的關鍵。武漢國家生物安全實驗室，距離華南海鮮市場約20英里的地方，有些人想知道，這次疫情爆發的震央中心是否巧合。此外，《自然》2017年2月引述專家的質疑，中方不需1座以上BSL-4實驗室；過剩能力，恐被認為可用來開發生物武器。

分析點解今次可能係實驗室事故

太撚多巧合，p4係武漢，而爆疫症又係武漢，重要好似話唔俾病毒樣本其他國定研究
個人覺得人造可能性都好撚大

十二月果陣好似仲有支那網民拎果個實驗塞打飛機有冇果張圖

同求

唔怪得要封城

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

今日有個po係陳雲引新聞講呢個實驗室出事 然後賴落野味市場到
比連登仔話佢未食藥

如果外媒咁報，可能都收到d風......

英文差，想國際戰線講應該點打有sound bites?

唔好再話咩政府好廢，幾時封關乜乜乜啦

國家級五毛大軍已出征賴緊美國
再唔出手就收皮